勿做打尖撚，勿出銅鑼灣

唔好塞死銅鑼灣